[
{"attr": ["Ano", "Pre\u00e7o", "Combust\u00edvel ", "\r\n", "IPVA", "R$ 2.448", "Seguro", "R$ 1.836", "Revis\u00f5es", "at\u00e9 60.000 km", "Proced\u00eancia", "Nacional", "Garantia", "3 anos", "Configura\u00e7\u00e3o", "Porte", "Compacto", "Lugares", "5", "Portas", "4", "Gera\u00e7\u00e3o", "Plataforma", "\u00cdndice CNW ", "1.585,88", "Ranking CNW ", "1", "Instala\u00e7\u00e3o", "Dianteiro", "Aspira\u00e7\u00e3o", "Disposi\u00e7\u00e3o", "Transversal", "Alimenta\u00e7\u00e3o", "Inje\u00e7\u00e3o multiponto", "Cilindros", "3 em linha", "Comando de v\u00e1lvulas", "Duplo no cabe\u00e7ote, correia dentada", "Tuchos", "Hidr\u00e1ulicos", "Varia\u00e7\u00e3o do comando", "Admiss\u00e3o e escape", "V\u00e1lvulas por cilindro", "4", "Di\u00e2metro dos cilindros", "74 mm", "Raz\u00e3o de compress\u00e3o", "10,5:1", "Curso dos pist\u00f5es", "77,49 mm", "Cilindrada", "999 cm", "Pot\u00eancia m\u00e1xima ", "C\u00f3digo do motor", "Torque m\u00e1ximo ", "Peso/pot\u00eancia", "Torque espec\u00edfico", "16,82 kgfm/litro", "Peso/torque", "Pot\u00eancia espec\u00edfica", "116,12 cv/litro", "Rota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima", "6000 rpm", "Tra\u00e7\u00e3o", "C\u00e2mbio", "C\u00f3digo do c\u00e2mbio", "Acoplamento", "Embreagem monodisco a seco", "Dianteira", "Independente, McPherson", "Elemento el\u00e1stico", "Mola helicoidal", "Traseira", "Eixo de tor\u00e7\u00e3o", "Elemento el\u00e1stico", "Mola helicoidal", "Dianteiros", "Disco ventilado", "Traseiros", "Tambor", "Assist\u00eancia", "El\u00e9trica", "Di\u00e2metro m\u00ednimo de giro", "10,6 m", "Dianteiros", "185/65 R15", "Altura do flanco", "120,25 mm", "Traseiros", "185/65 R15", "Altura do flanco", "120,25 mm", "Comprimento", "4474 mm", "Largura", "1730 mm", "Dist\u00e2ncia entre-eixos", "2600 mm", "Altura", "1474 mm", "Bitola dianteira", "1506 mm", "Bitola traseira", "1510 mm", "Porta-malas ", "469 litros", "Tanque de combust\u00edvel", "44 litros", "Peso", "1073 kg", "Carga \u00fatil", "375 kg", "V\u00e3o livre do solo", "127 mm", "\u00c1rea frontal (A)", "2,17 m", "Coeficiente de arrasto (Cx)", "0,305", "\u00c1rea frontal corrigida", "0,662 m", "Velocidade m\u00e1xima", "187 km/h", "Acelera\u00e7\u00e3o 0-100 km/h", "9,7 s", "Urbano", "9,6 km/l  (A) ", "Rodovi\u00e1rio", "12,2 km/l  (A) ", " 13,7 km/l (G)", " 17 km/l (G)", "Urbana", "422,4 km  (A) ", "Rodovi\u00e1ria", "536,8 km  (A) ", " 602,8 km (G)", " 748 km (G)", "Freios ABS", "Airbags frontais", "Airbags laterais", "Airbags de cortina", "Alarme antifurto perim\u00e9trico", "Cintos de tr\u00eas pontos para todos os ocupantes", "Encosto de cabe\u00e7a para todos os ocupantes", "Controle de estabilidade", "Controle de tra\u00e7\u00e3o", "Far\u00f3is com regulagem de altura", "Far\u00f3is de neblina", "Luz traseira de neblina", "Repetidores laterais das luzes de dire\u00e7\u00e3o", "Travamento central das portas", "Desemba\u00e7ador do vidro traseiro", "ISOFIX para fixa\u00e7\u00e3o de cadeira infantil", "Monitoramento de press\u00e3o dos pneus", "Assistente de partida em rampa", "Sensores de estacionamento traseiro", "Chamada de assist\u00eancia de emerg\u00eancia", "Assist\u00eancia na recupera\u00e7\u00e3o veicular", "Ar quente", "Dire\u00e7\u00e3o assistida", "Banco do motorista com ajuste de altura", "Ajuste do volante em altura", "Ajuste do volante em profundidade", "Ajuste el\u00e9trico dos retrovisores", "Limitador de velocidade", "Controle el\u00e9trico dos vidros dianteiros", "Controle el\u00e9trico dos vidros traseiros", "Rodas de liga leve", "Banco traseiro bipartido", "Banco traseiro rebat\u00edvel", "Comando interno do porta-malas", "Luz no porta-malas", "Luz no porta-luvas", "Comando interno da tampa do tanque", "Conex\u00e3o Bluetooth", "Volante multifuncional", "Computador de bordo", "Conta-giros", "Indicador de temperatura externa", "Espelhamento da tela do celular", "Roteador Wi-Fi", "\r\n", "\r\n\u00a0\u00a0Legenda: ", "\u00a0Equipamento de s\u00e9rie\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "\u00a0Equipamento opcional\r\n", "\r\n", "\r\nAs informa\u00e7\u00f5es no website podem conter imprecis\u00f5es t\u00e9cnicas ou erros tipogr\u00e1ficos.", "\r\nAs informa\u00e7\u00f5es contidas no website podem ser alteradas a qualquer momento sem aviso pr\u00e9vio.", "\r\nAlgumas informa\u00e7\u00f5es no website podem n\u00e3o estar atualizadas devido a altera\u00e7\u00f5es no produto posteriores ao ", "lan\u00e7amento ou \u00e0 \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o do website.", "\r\nMaterial ilustrativo sem valor para efeitos jur\u00eddicos. Alguns itens mostrados podem ser opcionais e/ou referem-se a outras vers\u00f5es.\r\n\r\n", " Pre\u00e7o m\u00e9dio aproximado, pode apresentar diferen\u00e7a de acordo com diversos ", ".\r\n\r\n", " Valor aproximado para o estado de S\u00e3o Paulo, veja a al\u00edquota para demais estados ", ".\r\n", "\r\n"]}
]